---
author: mgalves
comments: true
date: "2007-10-04T22:40:47Z"
slug: foto-de-alto-nivel
tags:
- Apple
- Mac OS
theme:
  name: twitter
title: Foto de alto nível
wordpress_id: 191
---

Como bom macmaníaco, não podia de colocar aqui esta foto que recebi por email. Concentração de Macmaníacos!

[![m1.jpg](/images/2007-10-04-foto-de-alto-nivel/m1.jpg)](/images/2007-10-04-foto-de-alto-nivel/m1.jpg)
